<root>
    <loc1>
        Produit
    </loc1>
    <loc2>
        Acheter un tracker
    </loc2>
    <loc3>
        Contacts
    </loc3>
    <loc4>
        Voici
    </loc4>
    <loc5>
        votre gain de temps~
        gardien infatigable~
        appareil à utiliser~
        BloodConnection®
    </loc5>
    <devheader>
        BloodConnection® Analyseur de sang
    </devheader>
    <sidetop>
        C'est le dispositif de suivi du sang, qui est implanté sous la peau des utilisateurs. Contrôlé à distance avec smartphone et bracelet de suivi. Le capteur est remplacé par un nouveau par 120 jours.
    </sidetop>
    <loc6>
        Le bracelet-assistant de Tracker aide l'utilisateur à effectuer un examen rapide, à repérer les problèmes de santé à temps, à surveiller les taux de sucre dans le sang et à mesurer la fréquence cardiaque.
    </loc6>
    <loc7>
        Les données de l'enquête sont envoyées au smartphone. L'utilisateur pourrait gérer et analyser l'état de santé sous la forme de graphiques, de tableaux et de diagrammes.
    </loc7>
    <loc8>
        Les données de l'utilisateur sont transférées vers la base de données commune. Après que les thérapeutes de cet utilisateur reçoivent des informations sur la santé de leurs patients.
    </loc8>
    <sysheader>
        BloodConnection® Système de surveillance
    </sysheader>
    <systext>
        Le système de surveillance BloodConnection® procure une analyse de la santé de l'horloge et de l'horloge en recueillant la composition sanguine de l'utilisateur et en mesurant la fréquence cardiaque. Des fonctions telles que le balayage rapide du sang et l'écoute de la fréquence cardiaque pourraient être contrôlées à l'aide d'un bracelet intelligent rechargeable. Il montre également l'heure du système et l'état de la batterie. Les données de balayage sont stockées dans la mémoire du tracker et transférées vers le smartphone une fois qu'il est disponible pour une connexion Bluetooth.
    </systext>
    <orderhead>
        Ne perdez pas votre temps! Commander le système de surveillance BloodConnection® maintenant!
    </orderhead>
    <loc9>
        Région
    </loc9>
    <loc10>
        Numéro de téléphone
    </loc10>
    <loc11>
        Nom complet
    </loc11>
    <loc12>
        Email (optionnel)
    </loc12>
    <orderer>
        Acheter
    </orderer>
    <companyheader>
        Présentation de l'équipe de développement de BloodConnection®
    </companyheader>
    <readergrats>
        Cher visiteur, notre équipe vous remercie de votre attention. Nous espérons que vous deviendrez bientôt l'un des utilisateurs multicast du système de surveillance BloodConnection®. Nous vous demandons également de participer activement à l'amélioration de notre système. L'opinion de chaque visiteur est importante pour notre équipe et surtout pour la vôtre. Si vous avez des questions sur les aspects organisationnels du programme, veuillez contacter les contacts ci-dessous:
    </readergrats>
    <graddown>
        BloodConnection® 2017. Tous droits réservés.
    </graddown>
</root>