<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>

    <loc1>        Produkt
    </loc1>

    <loc2>        Tracker kaufen
    </loc2>

    <loc3>        Kontakte
    </loc3>

    <loc4>        Hier ist
    </loc4>

    <loc5>        Ihre Zeitersparnis ~
        unermüdlicher Wächter ~
        innovation in der Medizin ~
        BloodConnection®
    </loc5>

    <devheader>        BloodConnection® Blutanalysator
    </devheader>

    <sidetop>        Dies ist Blutverfolgungsgerät, das unter der Haut des Benutzers implantiert wird. Ferngesteuert über Smartphone und Tracking-Bracer. Der Sensor wird einmal pro 120 Tage durch einen neuen ersetzt.
    </sidetop>

    <loc6>        Tracker`s Armband-Assistent hilft dem Benutzer, eine schnelle Untersuchung durchzuführen, Gesundheitsprobleme rechtzeitig zu erkennen, den Blutzuckerspiegel zu überwachen und die Herzfrequenz zu messen.
    </loc6>

    <loc7>        Die Umfragedaten werden an das Smartphone gesendet. Der Benutzer kann den Gesundheitsstatus dann in Form von Diagrammen, Tabellen und Diagrammen verwalten und analysieren.
    </loc7>

    <loc8>        Die Benutzerdaten werden in eine gemeinsame Datenbank übertragen. Nachdem diese Therapeuten Informationen über die Gesundheit ihrer Patienten erhalten haben,
    </loc8>

    <sysheader>        BloodConnection® Überwachungssystem
    </sysheader>

    <systext>        Das BloodConnection®-Überwachungssystem bietet Rund-um-die-Uhr-Gesundheitsanalysen, indem es die Blutzusammensetzung des Benutzers erhält und die Herzfrequenz misst. Funktionen wie schnelles Blutscannen und Abhören der Herzfrequenz konnten mit Hilfe von wiederaufladbaren
        Smart-Armband. Es zeigt auch Systemzeit und Batteriestatus an. Die Scandaten werden im Speicher des Trackers gespeichert und auf das Smartphone übertragen, sobald es für eine Bluetooth-Verbindung verfügbar ist.
    </systext>

    <orderhead>        Verschwenden Sie keine Zeit! Bestellen Sie jetzt das BloodConnection® Monitoring System!
    </orderhead>

    <loc9>        Region
    </loc9>

    <loc10>        Telefonnummer
    </loc10>

    <loc11>        Vollständiger Name
    </loc11>

    <loc12>        Email (optional)
    </loc12>

    <orderer>        Auftrag
    </orderer>

    <companyheader>        Einführung des BloodConnection® Entwicklungsteams
    </companyheader>

    <readergrats>        Lieber Besucher, unser Team dankt Ihnen für Ihre Aufmerksamkeit. Wir hoffen, dass Sie bald einer der Multicast-Nutzer des BloodConnection® Monitoring Systems werden. Wir bitten Sie auch, sich aktiv an der Verbesserung unseres Systems zu beteiligen. Die Meinung jedes Besuchers ist
        wichtig für unser Team und vor allem Ihres. Wenn Sie Fragen zu den organisatorischen Aspekten des Programms haben, wenden Sie sich bitte an folgende Kontaktpersonen:
    </readergrats>

    <graddown>        BloodConnection® 2017. Alle Rechte sind registriert.
    </graddown>
</root>