<root>
    <loc1>
        Продукт
    </loc1>
    <loc2>
        Заказать трекер
    </loc2>
    <loc3>
        Контакты
    </loc3>
    <loc4>
        Он
    </loc4>
    <loc5>
        верный помощник~
        неустанный защитник~
        инновация в медицине~
        BloodConnection®
    </loc5>
    <devheader>
        BloodConnection® Анализатор состава крови
    </devheader>
    <sidetop>
        Это датчик для анализа состава крови, которое имплантируется под кожу пользователя. Управляется дистанционно с помощью смартфона и отслеживающего браслета. Датчик заменяется на новый через 120 дней.
    </sidetop>
    <loc6>
        Отслеживающий браслет помогает пользователю выполнить быстрое обследование организма, своевременно выявить проблемы со здоровьем, контролировать уровень сахара в крови и измерять частоту сердечных сокращений.
    </loc6>
    <loc7>
        Данные обследований отправляются на смартфон. Пользователь может манипулировать полученной информацией, преобразуя ее в виде диаграмм, таблиц и графиков.
    </loc7>
    <loc8>
        Информация об обследованиях передается в общую базу данных. Пользователь может предоставить персональные данные своим лкчащим врачам.
    </loc8>
    <sysheader>
        BloodConnection® Система наблюдения за здоровьем
    </sysheader>
    <systext>
        Система наблюдения за здоровьем BloodConnection® обеспечивает круглосуточный контроль работоспособности организма путем анализа состава крови пользователя и измерения частоты сердечных сокращений. Такие функции, как быстрый анализ крови и мониторинг сердечного ритма, можно контролировать с помощью заряжаемого смарт-браслета. Он также отображает системное время и состояние батареи. Данные сканирования сохраняются в памяти трекера и передаются на смартфон, когда он становится доступным для подключения через Bluetooth.
    </systext>
    <orderhead>
        Не тратьте свое время! Закажите систему мониторинга BloodConnection® прямо сейчас!
    </orderhead>
    <loc9>
        Регион
    </loc9>
    <loc10>
        Номер телефона
    </loc10>
    <loc11>
        Полное имя
    </loc11>
    <loc12>
        Email (необязательно)
    </loc12>
    <orderer>
        Заказать
    </orderer>
    <companyheader>
        Представляем команду разработчиков системы BloodConnection®
    </companyheader>
    <readergrats>
        Уважаемый посетитель, наша команда благодарит вас за внимание. Мы надеемся, что вы скоро станете одним из многочисленных пользователей системы мониторинга BloodConnection®. Мы также просим вас активно участвовать в совершенствовании нашей системы. Ваше мнение важно для нашей команды как и мнение каждого посетителя. Если у вас есть какие-либо вопросы об организационных аспектах программы, пожалуйста, свяжитесь с нами:
    </readergrats>
    <graddown>
        BloodConnection® 2017. Все права зарегистрированы.
    </graddown>
	<sucmsg>
		Вы успешно заказали систему мониторинга BloodConnection®. Наш сервис-менеджер скоро свяжется с вами.
	</sucmsg>
</root>