<root>
    <loc1>
        Продукт
    </loc1>
    <loc2>
        Замовити трекер
    </loc2>
    <loc3>
        Контакти
    </loc3>
    <loc4>
        Це
    </loc4>
    <loc5>
        вірний помічник~
        невтомний захистник~
        інновація у медицині~
        BloodConnection®
    </loc5>
    <devheader>
        BloodConnection® Аналізатор складу крові
    </devheader>
    <sidetop>
        Це датчик для аналізу складу крові, який імплантується під шкіру користувача. Керується дистанційно за допомогою смартфона та браслета-помічника. Датчик замінюється на новий через 180 днів.
    </sidetop>
    <loc6>
         Браслет-помічник допомагає користувачу своєчасно виявити проблеми зі здоров'ям, контролювати рівень цукру в крові та вимірювати частоту серцевих скорочень.
    </loc6>
    <loc7>
        Дані проведених обстежень відправляються до смартфону. Користувач може маніпулювати отриманою інформацією, перетворюючи її у діаграми, таблиці і графіки.
    </loc7>
    <loc8>
        Інформація про обстеженнях передається в загальну базу даних. Користувач може надати персональні дані своїм лікарям.
    </loc8>
    <sysheader>
        BloodConnection® Система стеження за здоров'ям
    </sysheader>
    <systext>
        Система спостереження за здоров'ям BloodConnection® забезпечує цілодобовий контроль працездатності організму шляхом аналізу складу крові користувача та вимірювання частоти серцевих скорочень. Моніторинг серцевого ритму можна виконувати за допомогою смарт-браслета, що заряджається окремо. Він також відображає системний час і стан батареї. Дані сканування зберігаються в пам'яті трекера та передаються на смартфон коли він стає доступним для підключення через Bluetooth.
    </systext>
    <orderhead>
         Не витрачайте свій час! Замовте систему моніторингу BloodConnection® прямо зараз!
    </orderhead>
    <loc9>
        Регіон
    </loc9>
    <loc10>
        Номер телефону
    </loc10>
    <loc11>
        Повне ім'я
    </loc11>
    <loc12>
        Email (не обов'язково)
    </loc12>
    <orderer>
        Замовити
    </orderer>
    <companyheader>
        Представляємо команду розробників системи BloodConnection®
    </companyheader>
    <readergrats>
        Шановний відвідувачу, наша команда дякує вам за увагу. Ми сподіваємося, що ви скоро станете одним з численних користувачів системи моніторингу BloodConnection®. Ми також просимо вас взяти активну участь в удосконаленні нашої системи. Ваша думка важлива для нашої команди як і думка кожного відвідувача. Якщо у вас є які-небудь питання про організаційні аспекти програми, будь ласка, зв'яжіться з нами:
    </readergrats>
    <graddown>
        BloodConnection® 2017. Всі права захищені.
    </graddown>
    <sucmsg>
        Ви успішно замовили систему моніторингу BloodConnection®. Наш сервіс-менеджер скоро зв'яжеться з вами.
    </sucmsg>
</root>